新城台慶音樂會 蘇永康 X 側田 X 陳柏宇

一到蘇永康，廁所排長龍

仲要冇人歡呼
側田最正，中學回憶，即刻對佢演唱會好有興趣